仆街了 點解完全唔識鐘意人

升 lv 做左玩家仲學人行番轉頭？無野啊清

冇得教

因為你未遇到個好中意既

同ex拍左幾耐? 岩岩分手?

女人失戀搵個新男朋友就會move on
男人失戀口講話無事，但成日對ex係念念不忘

港女無感覺正常

我淨係會揀真地球人

究竟係咪 無論點都走唔到入你世界？

我代d女問 樓主諗定答案

樓主試下改改match個性別

試下男人?

認真最近有睇下gv..

係咪遇到嘅女唔夠靚

唔會再識鐘意人 覺得呢個世界好多野都好假
依家一有人對我好就覺得立心不良
所以一直fd zone所有人